果350名被炒CCTVB員工應全體操去新聞部袁志偉間房

想做咩自己選擇

斷人衣食如殺人父母

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

橫掂俾人炒左，唔明點解仲要忍條屎忽鬼

過咗咁耐仲喺CCTVB做
你覺得真係有骨氣咩

推

又係

如果係我，袁一定十秒變豬頭

班友忍氣吞聲都係為個飯碗
點知最後都係冇咗
真係做人做狗自己揀

果350名被炒CCTVB員工應全
體操
去新聞部袁志偉間房